**Задание:**
Сверстать страницу по приложенному .psd макету, подключить к symfony.

**Frontend часть**
1. Адаптивная страница под разрешения 320px+. Глубина проработки адаптивности остается на ваше усмотрение.
2. Переключение блоков в «LatestBlog».

**Backend часть**

**_У сущностей должен быть минимальный набор полей для корректного отображения по макету!_**

1. Все изменения БД должны быть записаны через миграции.
2. Подключить SonataAdmin, SonataMedia к проекту. Реализовать загрузку изображений для сущностей, в которых есть картинки!
3. Сделать возможность добавлять и выводить товар в блок «Popular Arrivals». (смотреть макет!)
4. Реализовать добавление блоков в «LatestBlog». (смотреть макет!)

**Допустимо использовать**
1. Frontend: SASS/SCSS, bootstrap4, jquery, webpack encore
2. Backend: symfony4+, sonata admin, sonata media

При необходимости, в дополнении к этим, можно использовать и другие библиотеки.

**Результат тестового задания оформить в виде общедоступного git репозитория и скинуть ссылкой на почту.**


Шрифты, используемые в макете:
1. https://fontawesome.com/
2. https://fonts.google.com/specimen/Roboto
3. https://fonts.google.com/specimen/Ubuntu
4. https://fonts.google.com/specimen/Poppins
5. https://fonts.google.com/specimen/Cormorant+Garamond